一人一個on9 分手原因

拋磚先
5、6年前網上識左個女仔。
咁我嗰輪煲緊頭文字D ，
嗰條女竟然話去機舖「好曳」
再去就要分手
我好好心機同佢解釋：日光日白去商場機舖打機，點會「曳」呀？ 同埋呢種賽車game 有軚同腳制先好玩架

屌，佢竟然堅持

最後我選擇做一個車手

估唔到有人會「乖」撚到咁

你唔厭 我都悶啦

屌 我冇上開感情台 sorry

為左打機唔要條女，on9嘅唔止佢，仲有你。

少少啦

唔係少，係多
除非你職業係賽車手

天氣太熱，分手

太偏食 睇唔到將來 分手

一開始無諗清楚 分